我係一個唔敢衝的和理非，請所有和理非同勇武前線朋友請入一入黎

我係一個唔敢衝的和理非，但69每到728每個weekend我都有參與，有以下說話想同大家講：

致勇武的朋友：

你地呢排開始見到多左和理非叫你地停一停，唔好衝。我地係明白勇武會有被離棄的感覺，但請你地放心，黑警呢刻已經冇咩人性，和理非只係擔心你地人身安全，唔係覺得你地做錯，我地係支持你的，請放心。

另外，開始會有政黨為選舉籌備，過程可能會影響到你地，甚至有不太光彩的事情發生，希望你地理解。因為控制議會係制衡政府的重要工具。

致和理非的朋友：

請相信前線的智慧，他們所做的，是道德實踐。同我地計算成本效益的政治實踐係唔同的。勇武的無私付出，係希望揭露黑警同港共的醜惡於世人前，同時感染到其他人。我地要做的，係受感染同盡力支持前線。

我地可以做的，係每次遊行集會都盡量出現。行完之後盡量留守，留得幾耐得幾耐。勇武前衝時，我地在後面支援令黑警更難清場。絕對不為前線定下任何撒退時限，總之，佢地想留幾耐，我地就留幾耐！

致所有同路人：

政府無計可施，所以會用越黎越多鬼上fb/連登/tg攪分化。

請緊記，我們絕不分化，絕不割蓆，我地要一齊贏！！

不分化，不割席，不篤灰

少少補充，勇武的朋友，你地應該都諗到，不過我見冇乜人做，所以我都多口一句。

1. 試試利用你地的組織力，將抗爭戰線延伸去除左制服的黑警，或任何黑警會落單的情況

2. 當前面有強大黑警防線時，如果人手許可，試試帶小隊包抄敵人後方，變成反包圍。或者小隊奇襲其他地點，例如前線大隊牽制中聯辦，和理非堵路，然後小隊帶小部份和理非奇襲禮賓府。要黑警疲於奔命。

可能以上策略有不可行o既地方，你地比我清楚，請你地用自身經驗自行改良。我只希望能比大家多一個諗法